iOS有咩好用既Timelapse app?

雖然我知內置camera有得timelapse
但係camera個timelapse無論你實際拍幾長佢都會自動縮到差唔多時間
想睇下有無巴打用開其他timelapse app有得多d customization (set lapse rate等等)
我見Instagram出既Hyperlapse唔錯
但係個stabilization未support iPhone 8+

Procam

Lapse it

原來procam有得lapse 無留意添

好似好耐無update了

唔怕煩嘅用原裝video mode

跟住落剪片software set 快慢
btw lapse it 好似係好耐冇update, 畫質硬係差啲咁

Filmic Pro, 有4K time lapse, 有得校錄嘅fps, output playback 嘅 fps